<resources>
    <!-- Nome do Aplicativo -->
    <string name="app_name">prodAPP</string>

    <!-- TelaDeLogin -->
    <string name="EmailTextViewTelaDeLogin">E-mail</string>
    <string name="SenhaTextViewTelaDeLogin">Senha</string>
    <string name="SalvarSenhaCheckBoxTelaDeLogin">Deseja salvar sua senha?</string>
    <string name="EntrarButtonTelaDeLogin">Logar</string>
    <string name="EsqueceuSenhaTextViewTelaDeLogin">Problemas com sua conta?</string>

    <!-- Silo já Cadastrado -->
    <string name="nomeSilo">1</string>
    <string name="quantidadeSilo">25.000</string>
    <string name="produtoSilo">Milho</string>

    <!-- TelaDeCadastro -->
    <string name="NomeTextViewTelaDeCadastro">Nome:</string>
    <string name="EmailTextViewTelaDeCadastro">E-mail:</string>
    <string name="ConfirmarEmailTextViewTelaDeCadastro">Informe seu E-mail Novamente:</string>
    <string name="SenhaTextViewTelaDeCadastro">Senha:</string>
    <string name="ConfirmarSenhaTextViewTelaDeCadastro">Informe sua Senha Novamente:</string>
    <string name="CadastrarButtonTelaDeCadastro">Cadastrar-se</string>

    <!-- TelaDeCadastro -->
    <string name="CamposObrigatorios">Esses campos são obrigatórios!</string>
    <string name="CampoSenhaUsuario">Você deve informar a senha!</string>
    <string name="CampoEmailUsuario">Você deve informar o e-mail!</string>
    <string name="CampoNomeUsuario">Você deve informar o nome!</string>
    <string name="EmailNaoCorreponde">Os E-mails Informados São Diferentes!</string>
    <string name="SenhaNaoCorreponde">As Senhas Informadas São Diferentes!</string>

    <!-- Copiados Direto do Projeto PARTIU_sb -->
    <string name="Atualizar_Evento">Atualizar Eventos</string>
    <string name="Campos_Obrigatorios">Campos obrigatorios</string>
    <string name="mensagem_cadastrar">Resgistro cadastro com sucesso! </string>
    <string name="mensagem_atualizar">Resgistro atualizado com sucesso! </string>
    <string name="mensagem_erro">Erro ao salvar! </string>
    <string name="popin_textview_dataEvento">Informe a Data do Evento:</string>
    <string name="popin_button_dataEvento">Confirmar</string>
    <string name="popin_textview_Assunto">Assunto da Mensagem:</string>
    <string name="popin_edittext_Assunto" />
    <string name="popin_textview_Descricao">Descrição da Mensagem:</string>
    <string name="popin_edittext_Descricao" />
    <string name="popin_button_EnviarMensagem">Enviar Mensagem</string>
    <string name="popin_textview_AvaliacaoOrganizador">Avaliação de Organizador de Organizador</string>
    <string name="popin_textview_AvaliacaoOrganizadorDescricao">As avaliações feitas, vão pra um um Ranking Público de Qualidade.</string>
    <string name="popin_textview_NotaOrganizador">Atribua uma nota para o Organizador:</string>
    <string name="popin_textview_OrganizadorComentario">Escreva um breve comentário:</string>
    <string name="popin_edittext_ComentarioOrganizador" />
    <string name="popin_button_AvaliarOrganizador">Avaliar</string>
    <string name="popin_textview_AvaliacaoEvento">Avaliação do Evento</string>
    <string name="popin_textview_AvaliacaoEventoDescricao">As avaliações feitas neste campo, vão para um ranking público do evento.</string>
    <string name="popin_textview_NotaEvento">Atribua uma nota para este evento:</string>
    <string name="popin_textview_EventoComentario">Escreva um comentário sobre este evento:</string>
    <string name="popin_edittext_ComentarioEvento">Avaliar</string>
    <string name="popin_button_AvaliarEvento">Avaliar</string>
    <string name="popin_textview_MensagemTitulo">Duvidas Sobre o Evento?</string>
    <string name="popin_textview_MensagemDescricao">Envie uma mensagem para o organizador e tire suas duvidas.</string>
    <string name="listarevento_textview_ListarEvento">Lista de Todos os Eventos</string>
    <string name="categoria_lista_categoria">categoria_lista_categoria</string>

    <!-- TelaDeCadastro -->
    <string name="CamposEmailDiferentes">O E-mail não confere com o que foi digitado acima!</string>
    <string name="CamposSenhaDiferentes">A Senha não confere com a que foi digitada acima!</string>
    <string name="LoginTextViewTelaDeCadastro">Já é cadastrado? Clique aqui e faça login.</string>

    <!-- TelaDeLogin -->
    <string name="CriarContaUsuarioTextViewTelaDeLogin">Ainda não é cadastrado? Clique aqui.</string>

    <!-- Adicionado na Implementação do MenuLateralActivity -->
    <string name="title_activity_menu_lateral">MenuLateralActivity</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <!-- aqui está sendo criando as Strings pros menuzinhos clicaveis -->
    <string name="sair">Sair</string>
    <string name="maisInfoRotacao">Ver mais informações</string>

    <!-- TelaDeCadastroSilo -->
    <string name="IdentificacaoTextViewTelaDeCadastroSilo">Nome ou descrição</string>
    <string name="IdentificacaoEditTextTelaDeCadastroSilo" />
    <string name="EstocagemTextViewTelaDeCadastroSilo">Tipo de grão estocado</string>
    <string name="CapacidadeTextViewTelaDeCadastroSilo">Capacidade total de estocagem (kg)</string>
    <string name="CapacidadeEditTextTelaDeCadastroSilo" />
    <string name="CadastrarButtonTelaDeCadastroSilo">Cadastrar Silo</string>

    <!-- TelaDeGerenciamentoDeSilo -->
    <string name="OpcoesTextViewTelaDeGerenciamentoDeSilos">O Que Deseja Fazer?</string>
    <string name="TituloAdicaoDeProdutoTextViewTelaDeGerenciamentoDeSilos">Adicionar Produto Ao Silo:</string>
    <string name="TipoDeProdutoAdicionarTextViewTelaDeGerenciamentoDeSilos">Tipo do Produto:</string>
    <string name="QuantidadeDoProdutoAdicionarTextViewTelaDeGerenciamentoDeSilos">Quantidade do Produto:</string>
    <string name="AdicionarButtonTelaDeGerenciamentoDeSilos">Adicionar Produto Ao Silo</string>
    <string name="TituloRemocaoDeProdutoTextViewTelaDeGerenciamentoDeSilos">Remover Produto do Silo</string>
    <string name="QuantidadeDoProdutoRetirarTextViewTelaDeGerenciamentoDeSilos">Quantidade do Produto:</string>
    <string name="RetirarButtonTelaDeGerenciamentoDeSilos">Retirar Produto do Silo</string>

    <!-- TelaDeDetalhesDoSilo -->
    <string name="NomeDetalheTextViewTelaDeDetalhesDoSilo">Nome/Descrição</string>
    <string name="TipoDeGraoTextViewTelaDeDetalhesDoSilo">Tipo de grão</string>
    <string name="PorteDoSiloTextViewTelaDeDetalhesDoSilo">Porte do silo</string>
    <string name="FiltroTextViewTelaDeDetalhesDoSilo">Filtro</string>
    <string name="KgRadioButtonTelaDeDetalhesDoSilo">Kg</string>
    <string name="TonRadioButtonTelaDeDetalhesDoSilo">Ton</string>
    <string name="CapacidadeTotalTextViewTelaDeDetalhesDoSilo">Capacidade total</string>
    <string name="CapacidadeUtilizadaTextViewTelaDeDetalhesDoSilo">Capacidade utilizada</string>
    <string name="CapacidadeDisponivelTextViewTelaDeDetalhesDoSilo">Capacidade disponível</string>
    <string name="DataDaCriacaoTextViewTelaDeDetalhesDoSilo">Data de criação</string>

    <!-- Textos Pragas -->
    <!-- Soja -->
    <string name="textViewTitulo">Ácaro-Branco</string>
    <string name="textViewTituloAbaixo">Polyphagotarsonemus latus</string>
    <string name="PragaSoja1Parte1">Esse ácaro possui tamanho reduzido de 0,2 mm de comprimento e coloração clara, quase transparente. Vive na face inferior das folhas e é de difícil visualização sem lente de aumento. </string>
    <string name="PragaSoja1Parte2">Ao contrário de outras espécies, esta não produz teia. Os machos carregam as ninfas das fêmeas nas costas e as fecundam logo que elas passam à fase adulta. A postura dos ovos ocorre preferencialmente na face inferior das folhas. </string>
    <string name="PragaSoja1Parte3">As larvas também são claras e se movimentam rapidamente pela folha. Em razão do curto ciclo biológico desse ácaro, de 3 a 5 dias, é importante que sejam feitas inspeções periódicas na lavoura, com o objetivo de identificar os primeiros focos de infestação e contê-la no início. </string>
    <string name="PragaSoja1Parte4">Essa praga é encontrada em diversas culturas. Na soja, causa o bronzeamento de folhas, hastes, caule e principalmente brotações. As folhas atacadas ficam com cor castanha, brilhante e podem apresentar as bordas dobradas para baixo, consistência alterada e ficar quebradiças. Condições climáticas com muitas chuvas e temperaturas altas favorecem seu desenvolvimento.</string>
    <string name="PragaSoja2Parte1">As moscas-brancas são insetos com cerca de 1 mm de comprimento e coloração branca, decorrente da cera que recobre suas asas. Vivem em colônias compostas por ovos, ninfas e adultos na face inferior das folhas, os ovos apresentam formato de pera, coloração amarela e são postos isoladamente ou em grupos. Ficam fixados às folhas por um pequeno pedúnculo.</string>
    <string name="PragaSoja2Parte2">O tempo para eclosão é de aproximadamente sete dias. A fase ninfa, dependendo das condições climáticas e da planta hospedeira, pode durar apenas cinco dias. As ninfas são amareladas e translúcidas e locomovem-se apenas nos primeiros momentos, pois logo se fixam nas folhas. A dispersão das colônias para outras folhas e plantas é feita pelos adultos, que voam quando as folhas são sacudidas, há grande quantidade de insetos ou a planta já enfraqueceu e não supre mais suas necessidades. Desenvolvem-se anualmente de 11 a 15 gerações, dependendo das condições ambientais.</string>
    <string name="PragaSoja2Parte3">O clima quente e úmido favorece o seu desenvolvimento. As moscas-brancas atacam mais de 500 espécies de plantas, de diversas famílias. Causam danos pela retirada de nutrientes e água e pela transmissão de doenças. As plantas infestadas mostram-se enfraquecidas, as folhas caem e os frutos ficam murchos, amadurecem irregularmente e também podem cair precocemente. Em consequência da sua presença, também há a formação de fumagina – fungo que se desenvolve sobre as excreções dos insetos na superfície das folhas –, que prejudica a fotossíntese e a respiração vegetal.</string>
    <string name="PragaSoja2Parte4">Entretanto, o dano mais importante é a transmissão de vírus, como o causador da haste-negra-da-soja ou necrose-da-haste. Esse inseto era conhecido como Bemisia argentifolii, mas após avaliações taxonômicas foi classificado como sendo uma variação da Bemisia tabaci. No Brasil, os biótipos da espécie B. tabaci de importância agronômica são o “A” e o “B”.</string>
    <string name="PragaSoja2Parte5">Algumas importantes características da raça “B”, que a diferem da “A”, são: maior capacidade de proliferação e adaptação a diferentes hospedeiras; capacidade de criar resistência a inseticidas com maior facilidade, especial - mente se forem aplicados de forma incorreta; e formação de fumagina em maior quantidade.</string>
    <!-- Milho -->
    <string name="PragaMilho1Parte1">Os insetos adultos são mariposas de hábitos noturnos com até 4 cm de envergadura. Suas asas anteriores são cinza-escuras e as posteriores cinza-claro. As fêmeas depositam os ovos nas folhas das plantas hospedeiras e depois os cobrem com pelos e escamas que retiram do próprio corpo. Geralmente se encontra apenas uma lagarta grande por planta, pois são canibais. A duração do período larval pode chegar a 30 dias, quando as lagartas medem aproximadamente 5 cm de comprimento. Possuem três pares de pernas no tórax, quatro no abdome e um par anal. A coloração pode ser pardo-escura, esverdeada ou preta. </string>
    <string name="PragaMilho1Parte2">Na região dorsal, existem três linhas longitudinais de cor clara e nas laterais duas faixas mais escuras. No topo da cabeça, origina-se um Y invertido de cor clara que facilita sua identificação. As pupas, de cor avermelhada, são encontradas no solo, a poucos centímetros de profundidade. O ciclo do ovo ao adulto dura de 20 a 60 dias, dependendo das condições climáticas.</string>
    <string name="PragaMilho1Parte3">Trata-se de uma importante praga do milho. As lagartas, inicialmente, apenas raspam a superfície foliar e deixam uma membrana translúcida para trás. Quando maiores, alojam-se no cartucho do milho e começam a devorar as folhas novas e a parte apical do colmo. Os sinais de seu ataque são folhas que já nascem recortadas e detritos no interior do cartucho. Quando as plantas já estão maiores, as lagartas podem se alimentar do pendão e das espigas. </string>
    <string name="PragaMilho1Parte4">Nos ataques às espigas, é comum que se confunda S. frugiperda com Helicoverpa zea. Para a diferenciação, além das características morfológicas de cada espécie, há diferenças comportamentais. A lagarta-militar pode penetrar em qualquer parte da espiga, inclusive pela parte basal. Já a H. zea prefere alimentar-se dos cabelos do milho e dos grãos localizados no topo da espiga. O ataque na fase inicial da lavoura também é comum. </string>
    <string name="PragaMilho1Parte5">Nesse caso, os danos são semelhantes aos da lagarta-rosca (Agrotis ipsilon). As lagartas andam pelo chão e atacam as plântulas a partir da região do colo. Quando não as consomem por inteiro, causam a murcha, o tombamento e a morte, o que pode reduzir consideravelmente o estande da cultura.</string>
    <string name="PragaMilho2Parte1">Esses insetos podem ser facilmente reconhecidos pelo grande número de indivíduos verde-azulados ou pretos que vivem em colônias nos pendões, nas folhas, nas espigas ou no interior do cartucho. Os adultos podem possuir asas ou não.</string>
    <string name="PragaMilho2Parte2">Os alados, mais raros, são os responsáveis pela dispersão da espécie em condições ambientais desfavoráveis e falta de alimento. Na reprodução, não há necessidade de fecundação das fêmeas e os novos pulgões já nascem completamente formados.</string>
    <string name="PragaMilho2Parte3">Não há postura de ovos. Locais e períodos com baixa umidade, ventos de baixa velocidade e temperatura ao redor de 20 °C são ideais para o seu desenvolvimento. Nessas condições, o ciclo biológico dessa espécie varia de 20 a 30 dias e cada fêmea origina cerca de 70 novos pulgões.</string>
    <string name="PragaMilho2Parte4">Alimentam-se da seiva das plantas, o que esgota as reservas hídricas e nutricionais e causa deformações nas folhas. Além desses danos, ainda há a transmissão de vírus, como o mosaico, e a formação da fumagina sobre folhas, espigas e outras partes.</string>
    <string name="PragaMilho1Parte6">Pulverizações com os inseticidas à base de Carbaryl, Triclofom e Cloropirifós etil, Paratiom metil (Folido 600). 10 lagartas (com mais de 2cm. de comprimento) por metro quadrado.</string>
    <!-- Arroz -->
    <string name="PragaArroz1Parte1">É um inseto de ocorrência cíclica, causa danos às raízes antes da inundação da lavoura. Na fase larval, alimentam-se das raízes e na fase adulta danificam a base da planta. O inseto adulto após a hibernação favorecido pelo aumento da temperatura e irrigação entra na lavoura.</string>
    <string name="PragaArroz2Parte1">É um inseto-praga de grande importância para a agricultura, provoca alguns danos diretos ao se alimentar e injeta toxinas e suga a seiva, causando o amarelecimento das folhas, paralisando o crescimento da planta.</string>
    <string name="PragaArroz2Parte2">A utilização de plantas daninhas como hospedeiras alternativas durante a entressafra é um dos fatores que pode explicar o rápido crescimento populacional desse inseto, após a implantação da cultura, pois muitas vezes a praga está dentro da área cultivada.</string>

    <!-- Textos Noticias -->
    <!-- Agroeste -->
    <string name="NoticiaAgroesteParte1">A AGROESTE, realizou na Fazenda Gávea, um Dia de Campo lançamento da variedade de soja: AS 3680 IPRO, com meta de produção acima de 75 sacas por hectares.</string>
    <string name="NoticiaAgroesteParte2">Durante o Dia de Campo, o Representante Comercial da AGROESTE, Nogueira, apresentou a variedade AS 3680 IPRO, plantada em duas áreas comerciais, sendo uma sobre palhada de Nabo e outra de Sorgo.</string>
    <string name="NoticiaAgroesteParte3">A variedade de soja AS 3680 IPRO, é uma variedade ideal para abertura de plantio, final de setembro a meados de outubro e possui Precocidade, Sanidade e Potencial Produtivo.</string>
    <string name="NoticiaAgroesteParte4">Na área plantada em 25/09/2016 sobre palhada nabo forrageiro, já em colheita, a média de produção é de 72 sacas de soja por hectare, com 105 dias após o plantio. Vale ressaltar que é a primeira área de soja colhida no município nessa safra.</string>
    <string name="NoticiaAgroesteParte5">Já na área ao lado com a mesma variedade, plantada em 05/10/2016 sobre palhada de sorgo, a previsão é de mais de 80 sacas por hectare.</string>
    <string name="NoticiaAgroesteParte6">Outra característica da AS 3680 IPRO é o sistema de engalhamento e alta quantidade de vargem em média de 80 vargem por pés.</string>
    <string name="NoticiaAgroesteParte7">Segundo o Eng. Agrônomo Paulo Buzolin, responsável pela Fazenda, além das qualidades da nova variedade AS 3680 IPRO, o manejo utilizado antes do plantio da soja, aplicação de TRICHODERMIL + EQUI-SOLO, na palhada do sorgo mostrou um resultado surpreendente, onde a lavoura de soja apresenta uniformidade de plantas, sistema radicular mais vigoroso, e maior número de vagens por planta, quando comparado a área testemunha sem os produtos.</string>
    <string name="NoticiaAgroesteParte8">Para mais informações sobre a Agroeste e seus produtos clique aqui.</string>
    <!-- Deklab -->
    <string name="NoticiaDeklabParte1">A empresa de biotecnologia de sementes Dekalb lançará híbridos de milho com a tecnologia Roundup Ready 2 (RR2), da Monsanto, na safrinha 2011. A modificação torna o vegetal tolerante herbicidas à base de glifosato e resistente a insetos, graças ao uso de outra tecnologia em conjunto, a YieldGard (YG).</string>
    <string name="NoticiaDeklabParte2">Os híbridos DKB 390 RR2, DKB 330 RR2 e DKB 177 RR2 permitirão controlar, de forma mais eficaz, as plantas daninhas que competem com a cultura do milho. Já o híbrido DKB 390 YGRR2 une a proteção contra algumas pragas — broca do colmo (Diatraea saccarallis), lagartas da espiga (Helicoverpa zea) e do cartucho (Spodoptera frugiperda) — com o controle das plantas daninhas pelo glifosato aplicado em pós-emergência.</string>
    <string name="NoticiaDeklabParte3">De acordo com a Dekalb, o glifosato em pós-emergência de milho já está liberado pelo Ministério da Agricultura, Pecuária e Abastecimento (Mapa) nos estados de Mato Grosso do Sul, Goiás e São Paulo. O cultivo do milho RR2 também está aprovado para plantio comercial em países como Estados Unidos, Canadá, Argentina, África do Sul, Filipinas e Colômbia, enquanto a tecnologia YGRR2 (fusão da YG com a RR2) foi liberada em países como Argentina, Estados Unidos, Japão, Coreia do Sul, e México.</string>
    <string name="NoticiaDeklabParte4">Para mais informações sobre a Deklab e seus produtos clique aqui.</string>
    <!-- Dimicron -->
    <string name="NoticiaDimicronParte1">A Dimicron, uma das maiores empresas de nutrição de plantas do Brasil, realiza até o dia 3 de fevereiro sua quinta edição da Rota Tecnológica no Sul do Brasil. A ação, que contempla palestra, em Nova Prata (RS), sobre a questão da qualidade do solo, com o professor doutor de solos, titular da Universidade Federal de Santa Maria (UFSM), Telmo Amado, passará por municípios do Rio Grande do Sul e de Santa Catarina e reunirá uma equipe de mais de 100 profissionais do agronegócio, entre produtores, revendedores, técnicos e agrônomos.</string>
    <string name="NoticiaDimicronParte2">Além de conhecer soluções da Dimicron para a lavoura em propriedades dedicadas à soja e ao milho, pela primeira vez, os participantes da Rota Tecnológica visitarão sementeiras nas cidades de Campos Novos (SC), Erechim (RS), Paulo Bento (RS) e Quatro Irmãos (RS).Lá, a Dimicron apresentará seu programa Sementes de Verdade, cujo foco é garantir a germinação da semente em seu pleno potencial, o que significa alto vigor da plantação e maior produtividade. Segundo dados divulgados pela Embrapa, o uso de semente de qualidade amplia a capacidade de produção entre 20 e 35% por safra.</string>
    <string name="NoticiaDimicronParte3">A empresa também apresentará in loco resultados do uso por um a dois anos do DimiLOM, produto direcionado para condicionamento do solo e que pode ser usado em todo tipo de cultivo, seja anual ou perene. “Oferecemos ao produtor conhecimento e soluções para que ele tenha o que é essencial para uma produtividade consistente e em constante melhoria. Além da qualidade da semente, o produtor rural precisa para isso de um solo vivo, com equilíbrio físico, químico e biológico, não apenas na superfície, mas também em profundidade”, diz Alyson Pereira, Gerente de Desenvolvimento da Dimicron.</string>
    <string name="NoticiaDimicronParte4">“Vamos mostrar ao vivo e em cores o efeito do uso do ácido fúlvico, princípio do DimiLOM, no solo e sua capacidade de atuar na estrutura física e química, auxiliar na liberação dos nutrientes e contribuir para o melhor desenvolvimento da planta ao longo dos anos”, diz Pereira.</string>
    <string name="NoticiaDimicronParte5">As apresentações focadas em solo ocorrerão em propriedades rurais das cidades de Nova Prata (RS), Lagoa Vermelha (RS), Capão Bonito do Sul (RS) e Campos Novos (SC).</string>
    <string name="NoticiaDimicronParte6">Para mais informações sobre a Dimicron e seus produtos clique aqui.</string>
    <!-- Sementes Estrela -->
    <string name="NoticiaSementesEstrelaParte1">Em Erechim (RS), durante a Rota Tecnológica da Dimicron, a jornalista Fernanda Custódio, do Notícias Agrícolas, conversou com Aluízio Cominetti, Gerente Comercial da Sementes Estrela e Futura Agrícola, para debater a qualidade de sementes, os cuidados necessários e também a importância do vigor.</string>
    <string name="NoticiaSementesEstrelaParte2">Cominetti destaca que "não é qualquer grão que pode virar semente", uma vez que o tratamento é diferenciado desde o início, considerando o manejo e o tipo da produção em si. Uma das maiores preocupações da empresa, segundo ele, é "atentar para os detalhes", realizando um controle de qualidade e uma seleção bem feita para entregar um resultado final adequado para os clientes.</string>
    <string name="NoticiaSementesEstrelaParte3">Na produtividade final, a semente também depende do trabalho no campo. "Os tratos culturais mantêm a produtividade", aponta, sendo o solo um dos detalhes mais importantes para criar um bom ambiente produtivo.</string>
    <string name="NoticiaSementesEstrelaParte4">A empresa entrega aos clientes tanto a semente nua quanto a semente tratada. Em parceria com a Dimicron, é possível oferecer também um acréscimo nutricional que cria melhor ambiente para a semente se desenvolver quando for implantada. Também há uma preocupação maior com o vigor, que a empresa procura trabalhar com uma porcentagem acima das exigências de mercado, ou seja, acima de 80%.</string>
    <string name="NoticiaSementesEstrelaParte5">Para Cominetti, o ano de 2017 será um ano no qual os produtores, após boas safras, vão estar capitalizados e não devem deixar de investir na produção. Algumas tecnologias novas vão possibilitar a empresa a melhorar o seu índice de qualidade, na intenção de contribuir cada vez mais para um maior rendimento.</string>
    <string name="NoticiaSementesEstrelaParte6">Para mais informações sobre a Sementes Estrela e seus produtos clique aqui.</string>

    <!-- Textos Descarte Agrotoxico -->
    <string name="DescarteAgrotoxicoParte1">1 – Lavagem: é necessário, primeiro, esvaziar completamente as embalagens no tanque do pulverizador. Depois, deve-se adicionar água limpa em até um quarto do volume do frasco, tampe e agite por 30 segundos. Esta água também deve ser jogada no tanque do pulverizador. Repita a operação três vezes. Ela é chamada de tríplice lavagem.</string>
    <string name="DescarteAgrotoxicoParte2">2 – Após passarem pelo processo da tríplice lavagem, todas as embalagens devem ser inutilizadas (danificadas para que não sejam usadas como recipiente novamente). Para isso, corte o fundo da embalagem ou faça furos no fundo, atentando para ter a certeza de que ela não terá mais utilidade.</string>
    <string name="DescarteAgrotoxicoParte3">3 – Armazene os frascos lavados e inutilizados em um local adequado e verifique com o revendedor do produto se ele pode recolher as embalagens, ou se você deve levá-las até um local indicado, geralmente um posto de recebimento ou na própria loja.</string>

    <!-- Textos Coleta Agrotoxico -->
    <string name="ColetaAgrotoxicoParte1">Para os agricultores e administradores de propriedades agrícolas, o descarte correto de embalagens vazias de agrotóxicos não é apenas uma atitude consciente. </string>
    <string name="ColetaAgrotoxicoParte2">Trata-se de estar em dia com a Lei 9.974/2000 e Decreto 4.074/2002, que afirma de forma explícita que as embalagens de agroquímicos, após o uso dos produtos, devem ser descartadas no prazo de um ano a partir da data da compra. </string>
    <string name="ColetaAgrotoxicoParte3">O descarte fora do prazo determinado em lei ou de forma incorreta pode implicar em multa para o agricultor, o revendedor e até o fabricante do agroquímico. </string>
    <string name="ColetaAgrotoxicoParte4">Dependendo da gravidade do descaso, pode ocorrer até a detenção, uma vez que as irregularidades caracterizariam crime ambiental.</string>

    <!-- TelaDePerguntasESobreNos -->
    <!-- Perguntas -->
    <string name="PerguntaBug">Entrar em contato com a equipe</string>
    <string name="Pergunta1">Como faço para me cadastrar no aplicativo?</string>
    <string name="Pergunta2">O prodAPP é compatível com meu dispositivo?</string>
    <string name="Pergunta3">Caso eu não tenha internet no campo, o aplicativo irá funcionar?</string>
    <string name="Pergunta4">O que garante que meus dados não serão perdidos em algum eventual problema com o aplicativo?</string>
    <string name="Pergunta5">O aplicativo tem algum custo de utilização por parte dos usuários?</string>
    <string name="Pergunta6">Estou com dificuldade de acessar minha conta, como devo proceder?</string>
    <string name="Pergunta7">Como faço para informar um local de descarte de defensivos agrícolas no aplicativo?</string>
    <string name="Pergunta8">O aplicativo recebe atualizações, estas interferem em minha utilização?
</string>
    <string name="Pergunta9">Como funciona o sistema de anúncios e publicidade dentro do aplicativo?</string>
    <string name="Pergunta10">De onde surgiu o aplicativo prodAPP?</string>

    <!-- Respostas -->
    <string name="RespostaBug">Para relatar qualquer tipo de problema, funcionamento defeituoso do aplicativo, erro de sintático, sugestão de melhoria, adição de produtos, duvidas frequentes, reclamações, ou entrar em contato com os desenvolvedores, basta informar seus dados abaixo,e escrever um breve resumo sobre o seu problema ou sugestão, que entraremos em contato com você pelos dados cadastrados.</string>

    <string name="Resposta1">Você deve baixar o aplicativo em sua loja de aplicativos e instalar ele em seu dispositivo, após isso, você será direcionado para uma sessão onde terá que informar seus dados básicos como nome, sobrenome, E-mail e escolherá sua senha de acesso.</string>
    <string name="Resposta2">Para utilizar o app você precisa ter um smartphone com o sistema operacional android superior à versão KitKat (4.0).</string>
    <string name="Resposta3">Sim, pois o aplicativo permite que você o utilize de maneira off-line, ou seja, sem acesso a conexões de internet.</string>
    <string name="Resposta4">Você pode utilizar o aplicativo de maneira offline e definir algumas funções para atualizarem seus dados de maneira manual ou automática para um servidor. Este, irá guardar de maneira confiável e permanente esses seus dados.</string>
    <string name="Resposta5">Essa é a parte legal de nosso aplicativo, para você usuário, ele é totalmente grátis.</string>

    <string name="Resposta6">Na sessão de Login do aplicativo você tem acesso a opção “Problemas com sua Conta?”, onde ao acessa-la você tem uma série de ferramentas que buscam lhe auxiliar em seu problema. Ou você pode entrar em contato com nossa equipe técnica por meio da sessão “Dúvidas” que disponibiliza e-mail e telefone para contato.</string>
    <string name="Resposta7">Na sessão de “Dúvidas” você pode informar um ponto de descarte existente na cidade que seja de seu conhecimento, assim podemos entrar em contato com o estabelecimento para futuramente cadastrá-lo em nosso aplicativo.</string>
    <string name="Resposta8">Nosso aplicativo está constantemente passando por mudanças e refinamentos que buscam melhorar o sistema e a experiência do usuário. Ao usuário será solicitado ao entrar no aplicativo que efetue a permissão desta atualização, a partir desta permissão tudo será feito de forma dinâmica sem interferir na utilização do mesmo.</string>
    <string name="Resposta9">As empresas que trabalham na área agrícola, devem entrar em contato conosco para se informar sobre os serviços de propaganda que oferecemos em nosso APP.</string>
    <string name="Resposta10">Nosso aplicativo surgiu em um concurso de aplicativos que aconteceu este ano (2017), na cidade de São Borja intitulado como “São Borja APK”. Diversos alunos buscavam ideias criativas baseadas nos temas sugeridos pelo concurso buscando aprender e desenvolver um protótipo de aplicativo.</string>


    <string name="TelaDeSincronizacaoTextViewTituloPrincipal">Sincronize seus dados</string>
    <string name="TelaDeSincronizacaoTextViewDescricao">Fazendo isto os dados e arquivos que você salvou em seu smarthphone serão enviandos para um servidor na internet e ao mesmo tempo novos conteúdos e atualizações serão adicionados em seu aparelho.</string>
    <string name="TelaDeSincronizacaoCliquePraSincronizar">Clique na figura para sincronizar</string>
    <string name="TelaDeSincronizacaoStatus">Status da sincronização</string>

    <!-- TelaCadastroSilo -->
    <string-array name="ProdutosSpinnerTelaCadastroSilo">
        <item>Arroz</item>
        <item>Milho</item>
        <item>Soja</item>
        <item>Trigo</item>
    </string-array>

    <!-- TelaDePerguntasESobreNos -->
    <string-array name="Problemas">
        <item>Bug</item>
        <item>Dúvidas</item>
        <item>Reclamação</item>
        <item>Mal Funcionamento</item>
        <item>Erro Sintático</item>
        <item>Entrar em Contato</item>
        <item>Adição de Produtos  e Serviços</item>
        <item>Sugestão de Melhorias</item>
    </string-array>

</resources>
